[推到viutv重播]21安士音樂會(2)

. 浪人 - 周國賢/劉浩龍

2. 我的天我的歌 - 許志安
3. Yellow Submarine - 6/Tim/Sunny/水

4. 爛泥/世紀末煙花 - 6/Sunny/水/Tim
5. 經過一些秋與冬 - 許志安
6. 哪裡只得我共你 - Dear Jane/許志安
7. 發現號 - All

8. 將冰山劈開 - 觸執毛/許志安
9. Imagine - All
10. 堅離地城 - All
11. {Unknown} - 觸執毛

12. 一家一減你 - 許志安/水
13. 風箏 - 6號
14. 休眠 - Sunny
15. 無盡 - 許志安
16. 不許你注定一人 - Sunny
17. 男人最痛 - Dear Jane
18. 最後晚餐 - Dear Jane/RubberBand
19. 說再見了吧 - Supper Moment feat. 6號/水

20. 非安全地帶 - 許志安
21. 煩擾中起舞 - 水/Sunny
22. 飛天 - RubberBand
23. 影子舞 - All
24. 火熱動感 Lalala - All
25. Yellow Fever - All
26. Goodnight - All

27. 凡人對抗命運 - 許志安/鐵樹蘭
28. 與神對話 - All
29. Queen - All

30. 山丘 - Sunny/6號
31. 冥想練習 - 水/許志安

32. 幸福之歌 - All

有首英文歌唔知咩名

Marked by 行路花

推

Lm 先

好想快啲到wow and flutter

講埋上個post先

今年冇kolor

快手推爆果邊

要8月

我以陳仕燊名義大叫呀水你好正呀

未出哂名單

有無人覺得周國賢同劉浩龍個開場唔知做乜鳩？
劉浩龍唱得勁無feel 周國賢直頭係難聽
好彩只係嘉賓 心諗佢地點捱

viutv係咪有錄 想慢慢j返幾首歌

腎D LIVE不嬲都

未至於好正
但係有冇咁差呀

未出哂都買硬三日票

相信唔洗搶

延續上次完結前果兩個細路大個左變成今日開場既周仔同師兄

今日腎啲live超水準啦

agger 其實幾OK喎
好過上次小塵埃

W&F唔會要搶啦 個場咁大

直頭掂呀

有無人覺得阿正 帶頭巾成個 Guns N' Roses個 Aex Rose咁

我都覺

上次小塵埃

大佬so講咗冇參與

之前仲以為腎仔唱功進步咗
一開聲真係勁失望

首結他又正

鐵記玩得一首都叫安士咩
又開心又失望

同埋 一早講明唔係rerun 但咁多一樣又係失望
寧願佢唔講唔係rerun然後加啲新野
會覺得係驚喜

今日最靚聲應該都係陳仕燊

其實29唔係bohemian rhapsody咩

其實覺得叫返18安士之後有三個嘉賓玩會比宜家叫21安士有驚喜得多

不嬲都係佢啦
但上次鐵樹蘭海港城show狀態麻麻地

Btw 腎仔都真係進步左好多啦

agger

腎算係咁喇

鐵記唱多d就好 不過邊有咁多人識

咁你知唔知佢進步左好多吖
佢有跑步去跑步練氣

唔好成講佢以前啦

我覺得去得呢啲crossover既show 預左聽好多自己唔識既歌啦
我冇聽開觸執毛都唔覺得係問題

得一首鐵記歌
第2首只係杜生首與神對話編曲行d

Btw 大家點睇首男人最痛

Agger
一開頭4首 嚇一嚇
明明唔係rerun但同18安士頭幾首一樣

芝士又無唱 寧願唱多次非安全地帶

計演出係
六號最穏定
Tim有驚喜

但嗰日氣氛好好
睇BAND氣氛真係好重要

都係想比多啲人知道香港有呢一類音樂

阿水保持高水準

Sunny 唱 休眠靚聲到

阿水 唱幾首英文既歌勁好j

6號就穩定 但又係好鐘意甩甩地咁唱

Tim 就普通 好過許志安

我第一次睇band show 好收貨 冇得彈

我覺得幾隊野各有fans 自己show好快爆
但加埋既話啲fans會覺得分薄左所以唔睇
加上有d要睇既上次睇左都飽左 仲要有viutv

反而地下果啲可能佢地啲fans會好好把握睇佢地既show

係呀水真係好撚正

你肯定係台前面果堆人

其實根本唔需要識哂 識享受就得
不過休眠真係好撚正 返去要loop

我都諗點解咁多一樣
但上次無睇就當自己無聽過

Sunny講野真係好叻
上次又海港城話玻璃外玻璃內
今次又話帶上灣仔會展 話比香港人聽重型音樂係會展插旗

agger 許志安唱凡人唱到就死咁

幾驚喜又幾搞笑

水連中文歌都好好J

雖然冇人理再問多次好柒
但我真係好想知大家點睇

其實佢地今日唱果啲已經係最hit果堆
但觸執毛得一首goodnight 唔開心
不過聽到阿水唱冥想練習都有啲安慰

鐵記第一次hall5bc

我接受到 改得好DJ

幾有新鮮感

其實比起專場我覺得crossover更正
講真喱啲平時邊有機會聽到
專場除左氣氛有時同聽碟都無乜分別

我覺得幾好

Btw真係好多人好似唔識咁入場
我身後直頭有人問Ccm係咩band

我覺得編曲正
但好似唔多夾個melody 可能先入為主
同埋覺得成段chorus要比sunny scream

世紀末煙花同一家一減你

每次聽佢講野都好有打進內心既feel
要令大家都變成玻璃入面既人

太正啦

唔知係音響定點
我覺得個曲同唱唔夾

不要再說了
有次佢同19幫izzue 搞活動
隔離有個妹妹聽到佢地唱travel in paradise 話「丫，佢地幾似雞蛋蒸肉餅」

編曲想行d 但tim唱出黎好無力

好正
間唔時聽佢唱下真係好正

最好聽：浪人、風爭、不許你註定一人、將冰山pat 開、與神對話、goodnight...多到唔識揀

最驚喜係dear jane 男人最痛
其實佢地係可以唔做MK 歌
可惜MK 歌賣得

最難聽：冥想練習（安仔）
利申：杜生鐵粉

聽過人地話佢地係邊個國家既BAND

休眠個個version都好撚正
CD唔講
上次係麥花臣live
泥鯭加個keyboard又係正
今次陳生加阿正支野又係好正

癡撚線

咁離譜

我係許志安同Supper fans先去
一樣好enjoy

代表佢地有外國band水準

只好咁安慰自己

快啲推多啲rb野俾我

一家一減你真心正
面對家中的幾扇場 沒有家的感覺

水

其實我好鍾意安仔唱冥想練習 但係首歌live

agger 編曲幾正 但佢唱到唔知點解好有喜感

場show算長 8:30-11:30

Sunny既不許你注定一人真係世界級好聽 講唱功 咁多隊band 肯定sunny最勁
no offence to other bands
利申 supper 同鐵樹籣fans

可能scream 完把聲爛左

呀水真係好正 每次睇live都覺得好有魅力

係 平時都唱多d中文歌就好

世紀末煙花 好聽到

6號同SUNNY係今晚全場MVP
尤其山丘 編曲同演繹都係世界級

多謝我地既排舞老師陳仕燊

我覺得阿水最正 6號最穩
陳仕燊係啲低音唱得好有feel 係靚聲既 但唱功最勁又好似講唔上

Tim好撚慘
連續兩首枝mic

我同意，但阿水都唔差，佢又係唱得好穩
利申觸執毛+19 fans

佢一野跳過去撞到阿水之後笑到停唔到

呢度live首首正

上次冇去到淨係可以係youtube j到首歌爛
估唔到今次有得聽多次 好開心

同viu 比，全部人都好聽左

我都覺得唔夾
當我本身冇聽過原版先，
個編曲同阿tim唱好似各自分別演繹緊兩首歌然後夾硬播埋一齊咁
個編曲好冇音樂感，似係各自玩緊一堆樂器咁
得罪講句我覺得呢首係全晚最差

一開波嗰度真係sad左

rb既live真係好高質 又唔會有痴線女fan鳩叫

我個邊紅區280氣氛勁好
啲人差唔多企足全場
隔離個靚女un時係咁hi到我

Btw鐵樹蘭真係好正
"你地唔係諗住仲有得坐下話 "

最難聽應該係最後晚餐，個vocal同arr.都

如果下次再搞可以喺starhall free standing，dj可以換tonick之類，如果唔係而家嗰幾隊band知名度同fans瘋狂程度差咁多好尷尬

dj都係要做番自己風格唔好玩商業歌先正

係
個feel怪到

世紀末煙花

全晚最正一曲

同意 唱到皆大歡喜咁

去youtube望下先

agger, 風箏+休眠我聽到想喊

完全係喱個feel無錯
即係好難聽又唔係 但就係好唔知點樣咁

做乜今次同上次咁多重覆 e.g. 許生唱無盡, 6號唱風箏etc

大鑊，我係巴打你講嘅rb痴線女fan

兩首都好好J

兩個唱果陣既感情同感染力都好強烈
估唔到交換呢兩首歌既效果咁好

重覆都無所謂
以為編曲會唔同
Or多個人一齊合唱
點知一模一樣

其實幸福之歌都有啲皆大歡喜feel

個下我係大笑左

我前面企左班係個鏡頭一影dj就狂叫既女fans 唉 成個觀感冇哂

唔知viu 有無影到 好想睇多次

皆大歡喜

agger
我以為會換人唱 或者再改過首歌 點知好似分別唔大
如果我上次有入場 今次一開波應該會覺得悶

我都大笑左
另一個忍唔住笑左既位係見到泥鯭喺度食零食

之前宣傳嗰陣一直強調今次唔係係re-run,
但副牌開出黎咁多重覆
我覺得有少少呃人買飛嘅感覺

果下笑左
影到埋去收又唔係唔收又唔係咁

係咪薯片

太少RB既歌

零食物語

咁大個仔未睇過咁好睇既show

似係加開第二場feel

呀水講贊助
陳仕燊 ：我睇你唱得幾耐

CARAVAN TOUR睇到而家
場場都咁正

笑到噴水

我有聽到

有堅離地城同休眠算係咁
外人應該發現號以外就唔識好多

前排好好玩，S8區留明

我淨係睇過viutv版都覺得重覆 但都有啲難整太多新嘢嘅，咁多條友夾一個concert出嚟，時間唔多，啲歌又要重編。淨係約開會都用咗半條命

飛天

有冇人覺得其實good night 同無盡一樣
佢地自己已經唱到厭哂 只係呢幾首係可以保證到有好好既反應（高潮點）
其實我作為fans真係好想聽到佢地唱其他歌

如果680 變哂企位 就完美
有張櫈係度 都唔知跳唔跳好

我中間個排，前後左右都唔跳

無知一問 第十一首觸執毛個首係咩歌名
真係好聽到喊

我係嗰個外人
休眠好聽到要即刻google係咩歌

thanks bro
要慢慢J

插水都難啲啦
不過呢啲大show一定要留坐位
俾啲內部飛高層sponsor 乜柒坐
利申鳩噏

快D落坑捧RB

其實係睇周圍
上次19溫柔革命跳足全場

黑暗版 imagine

Me! 我真係唔想再聽無盡
有時佢地特登唔唱 encore 班mk又叫無盡
唉 其實佢地仲有好多好歌

正中最前成班死魚

好似係暴君薯圈黎
後尾食完一包又開左第二包

我跳得好辛苦 就住就住咁

第9黎架

有堅彌地城live夠唒驚喜 渴聽呢首live好耐

個班係sponsors 見到有paco

覺得好多位都可以搞得再好啲
比如宣傳 arrangerment方面
不過可能時間太少 好似好趕咁所以無改太多野 只係拉長左個show

暴君薯圈 睇得咁清楚

舊歌TEARS真係好正

細場 四面台 企位 Rb

我喺你隔離咩都睇唔到

我有幾下興奮到跳起左然後一野撞左落張凳度

次次睇supper一encore個個都係咁嗌無盡
點知最後唱飛

妖 佢地十成九都唔識又high 唔起好心扔佢地去後面啦
反正都係坐

我淨係記得歌詞有 "earth, fire, air and water" 之外search唔返 我都想知

我一直好想聽今夜酒氣吹過但一直冇絲

agger
早兩日澳門hushfullmusic supper都無唱無盡

CLS

合唱 Queen - Bohemian Rhapsody 有驚喜 但呢首歌好難駕馭

仲要有其他band主音唱

格離果個坐係度死魚 企係度都係死魚
我心諗你入黎做乜9

其實觸執毛可以試下one o'clock
我覺得果隻都可以high 到

見倒佢地夾得咁開心都已經值回票價，似party 多過show

好早期嗰時先有唱
世界變了樣演唱會同林一峰一齊唱超正

應該係叫make your day different
專登搵返樹窿計劃本書仔黎睇

睇完run down得一首唔認得所以應該係呢個名

記住呢一晚

講起我前面有班安仔fans
當中有個肥仔應該俾人夾過黎
除左一開始有企下舉牌
之後當大家企哂係度佢都可以一直坐係度
完全活係自己既世界之中

camman影大頭嗰時見到架
我同你講嗰陣以為係卡樂b黎

呢樣真

我宜家有啲想買佢地同野佬個show

係 多謝你呀

屌
上次小塵埃好撚難聽

我都想睇

你有睇live?

已買

其實ccm 首首歌都high到
就算係love ain't red都得
不過我好想聽到higher higher

佢地D結他一起 自己個身體就會郁

我成日開返同場個場大澳愛上威尼斯黎聽

好想Dj可以行返以前嘅曲風 明明佢地有能力做到
而家拍埋另外個三隊好無自己特色
Btw唔知係唱腔定咬字 tim唱大路情歌把聲好造作好搞笑 聽佢自己唱返經過一些秋與冬都俾許生比下去 不許你注定一人直頭俾sunny騎劫
但yellow fever好撚正 加油tim

佢地玩得好開心 我都覺得好開心 超enjoy

直情俾css屌打啦
有慘不忍睹既感覺

非安全地帶其實係佢地本身風格 應該係比公司要求做商業歌

其實yellow fever 好正 佢地應該作多啲呢類
唔好一味mk情歌

做果D就紅唔起

坐680 S6 最前中左個zone
勁多中年人坐足大半場
我同條女有幾首企完都唔敢繼續企
係後半段好d 行埋出去台前un

連tonick都係要出長相廝守呢啲情歌先可以係近年supper dj橫行年代 彈出到

由上次開始已經俾sunny騎劫左隻歌

阿水同sunny結婚喇

兩條痴線佬好有火花

所以redline其實好好

已經聽唔返dj版本 變咗兒歌feel

我覺得跳舞果啲佢地玩得最放
可能同公司fd底

好掛住以前嘅dj

第一次現場聽ccm live 真係

阿水同許志安啲互動都好好睇好好笑

佢地成日喺勁遠都特登走埋一齊背對背咁唱 好撚sweet

feel到阿水將佢個種癡線傳左俾其他人
但阿Tim身子好有抗體
無受到感染

yellow fever
我有d 覺得 呢兩次show,會提醒番DJ 嘅初衷

多謝你呀 呢首好正
嗰時樹窿計劃買咗飛但冇去 好後悔

你講得好好笑

我覺得dj 真係好似長期狀況外

其實dj前排首遠征都有番佢地style 好過d mk歌

已經冇上次咁見外

呀tim講感言都柒過人

煩擾中起舞最尾 阿水係咁嬌喘咁叫sunny過黎
一齊跳埋千手觀音舞

樹窿正到痴線

仆街你用嬌喘喱個term真係好咩
sunny~~~

佢兩個癡線老得黎好正

This

頂痴線

其實個show睇住佢哋兩條友發癲真係好high好開心

aggar! 係堆vocal入面黎講佢係最唔識撚vocal宣言個個

身子好有抗體

樹窿計劃正呀

但係都係覺得ha睇最正

忽然覺得好好彩 我480 企足全場無比人屌過

佢地兩隊可以合作搞一場
同公司應該好易

講英文 LOVE U

Must buy 但唔該唔要坐位

支持
到時我地再約埋一齊癲

掉左張凳佢啦

頭排中間少數企足成場既勇士
from Rb page

阿水嬌喘一聲only在sunny的懷裏

買啦買啦
利申：企位飛已買

屌
年輕巴你冷靜啲 你平時唔係咁架

午夜期待

Mum me ah mum mum me ah
Mum mum me ah mummmmmmmmmm

沖涼成個腦都係

痴線

仆街 笑到我

好想J啊可惜去唔到
最近不停係YouTube loop返18安士都好撚滾動
幾時先有得睇返21安士

依家

聽佢地最後感言講到好似唔會再有呢個combination 開show

呢個坐我附近
有時得佢自己企自己high

講真，睇完今日場show真心懷疑阿水係咪gay,
唔記得唱邊首歌嗰陣阿水無啦啦行埋ck度，面對ck企左兩秒然後一野攬埋去

嗰下我忍唔住嗌左出黎但應該冇乜人見到呢幕

話時話我訂左件紅tee但無拎到

銷情太差
爆唔到

好正

今次賣得咁差

我見到! 情緒到掛

再係喱個組合就悶架喇可能

我見到呀雖然我係另一邊

我只能夠講

good job
GOOD JOB

我有睇到
19唱說再見了吧果時我見到佢係側邊有喊
不過佢地同19同公司本身都熟到爛

我有見到

btw阿達錫左安仔一啖我都嗌左出黎

我都覺 見佢想喊咁又話唔捨得
但我覺得dj好似成場show都唔夠投入 好似入唔到另外三隊個氣氛
又或者sunny實在太撚癲

咁又係，第二場已經重唱咁多首歌

睇嚟你冇睇過one o'clock條mv

我！見！到！
仲攪左好耐

唔駛咁密，隔一排先

不過好想今次出碟

google 21安士音樂會既新聞，好多都係講vocal之間既bromance

2:00 你仲有冇仍然去做健身

六號：力威！

難夾
咁快又開無乜人會去

我記得之前西九自由野喺電台宣傳，好似婚都結埋

同埋你又唱一樣嘅歌咁搵鬼去咩

出碟就好了

阿水上年同佢女朋友係冰島結左婚
佢ig有好多條片
好似拍左十年拖

個陣日日畀佢地閃

我今日著左呢件tee去

好好笑

個排啲vlog勁好睇

agger!!!!!!!!!! 想買碟

屌笑死

bonjour已經笑左，後面仲要力威
真係笑死

唔知6號係咪巴打

應該係cdrom
之前唔知邊度睇到泥鯭有上高登

而家力威好似走去fb賣廣告

係咪都係見到

下次唔想再係會展搞
放晒啲廢老入黎
企起身又話阻住阻住 屌佢老味仲未平復到心情

原來已經結埋婚
但阿水今日同其他人嘅互動又真係好惹人遐想

搞細場好過啦 最好全場企位

怨氣好重

唔通真係咁多係送飛？
好彩我雖然睇280但d人都企啫

Ccm mike同 lester
Sunny 都好似係高登仔

利申 唔知有無過連登

真係好撚嬲 係正我後面個護花使者呀
佢老母臭西 阻住佢女朋友喎 我屌佢老母
後尾鐵記出場先企到起身 我屌佢老母 唔撚識睇show死翻屋企得唔得

我山頂望落去其實坐得好爆
無傳說中既銷情差

我覺得可能係送飛
上次19都係會展搞企足全場無問題
最後影相果陣企埋上櫈

我應該係280最早企 我左右望左幾次冇人企諗住帶動下 仆街比人叫坐翻底

我隔離係廢中夫婦 個老婆係度un 老公全程玩手機

全部人走黎走去 鏡頭都唔知去邊好

初初都唔太敢企 如果我得一個人應該會淆
好初有巴打陪我 俾人鬧我都唔會理

次鳩次都無盡
真係好能mk

好彩唔係big four 同欣宜

Agger 搞到睇band show企起身係異類咁

今次rundown 好過上次

903有鐵樹條片

屌咁唔尊重咪撚睇啦

欣宜有黎 喺門口見到佢

你地坐邊 屌下次一齊得唔得

個位用黎擺袋

明明大把正歌 無盡聽到好鬼厭

笑左

不要龜頭

麥花臣

當然得 如果有下次

我怕咁細搶唔到飛

偽返九展star hall 搞啦
會展真係難d

點解個歌單咁似17安士嗰次 又唱山丘，又係sunny不許你注定一人

麥花臣搞show真係正

睇下邊個主辦啦

我坐s3，面對台嘅最右手邊，睇到頭都側

不過勝在d氣氛好好，前後左右都勁投入舉晒手

玩手機真係衰撚到

wtf

算啦
唔係台上見就無所謂

280大半場冇人企
去到好似鐵記出黎企哂 都企左好一陣
之後越過山丘秒速收皮
快過鳩縮

我覺得個老公係陪老婆
跟住前面又有對情侶 條仔全程攬住條女係度high 條女就成條死魚咁

我都係右側，望screen 多過望台

左邊最側個zone好早就企曬
而且發現號無得唔企喇

即場又俾佢諗到笑鬼死

s3揮揮手

w&f

不枉嗰日一十點就撳入去買

買飛當日我仲懶叻話自己好醒會展SHOW買山頂位好著數
點知依加屌晒鬼

企位加細場high到

我喺門口仲有見到釗鋒同新青年

w&f必去

見到潮媽 唔知eason有無一齊黎

我上次冇去 知唔知啲飛咩價位左右

有黎既話應該一齊入鏡

早鳥：
一日票 350 學生 300
三日票 650 學生 600

你提醒左我要補返入post

火熱動感la la la Yellow Fever 開始全場真係好High

Agger
一齊奶奶奶奶奶奶

冇聽過男人最痛 但係演唱會版知曲編得好但唔夾首歌 加上dj第一次入副歌好似錯左key 有冇人留意到？

其實未必 佢地以前不嬲adam作快歌 howie作慢歌
宜家adam走左 howie仲有時作到d快歌算係咁
仲要羽毛麟刺都算玩得返punk （對佢地係老本行 但對howie可能係新嘗試 我唔係好知 唔係fans）

許志安無盡bridge 自己升左key

屌你老母勁嬲 ccm中間有段有bass solo
但鏡頭完全無pan過去呀輝度
仲有唱左好多 19 dj既歌 本身都期待ccm rb 玩返多d

btw 有無人知ccm 中間唱果首歌哪咩？
歌詞有 circle of life

成日都係咁 我覺得平時event／歌手演唱會都算
明知band show 呢d位我覺得要識影返solo果個囉
都算係尊重呀 成首歌基本上由頭到尾都係影vocal
淨返果少少solo位都唔影返solo果個 明明最要skill既位係solo

唔好話影
聽都聽唔清楚

sunny成晚d screaming都冇聲咁濟
唔係鏡頭影住佢 d人都唔知佢scream緊

我280 bass好重 高分部分係一pat野聽唔清

頭幾頁有巴打搵過叫make your day different
我又有一聽就鍾意咗不過上youtube搵唔到

我280 連凡人對抗命運有backup vocal 都係睇fb片先知

今日個鼓好好聽

我都唔覺佢唱得差

panel問題?不過又難怪會咁 香港冇一場show喺台上用咁多樂器

算係咁，同埋腎仔唱先比較有浪人個滄桑feel,
流膿唱好似唱緊k情歌咁

上面有巴打話腎仔同劉浩龍係果兩兄弟長大後既狀態
腎仔同劉浩龍又係好兄弟 成件事都好合理
利申:鳩估

然後最後又再有兩兄弟傳承落去？

以前高登仔最中意講陳仕燊live好難聽
今次狀態極佳 兩隊同台都keep到水準
休眠就正到唔使講啦
水又係超靚聲，世紀末煙花
阿正手結他

其實我一向覺得Dear Jane OK
MK歌對我唔係問題
但今次完全比另外三隊屌打

同埋我覺得唱得太多supper
身為supper死忠都咁話

DJ一直都俾另外3隊屌打
由上次17安士已經見到
俾許志安同sunny 騎劫左隻歌

屌喱個真啊 除左you may say im a dreamer 喱幾次有聲 其他都唔太聽到
平時聽scream好舒服架嘛

坐台左邊280，39段咁上下
果邊氣氛勁好，大部分人企足大半場
啲阿叔唔知點解好似識啲歌咁係咁狂un
有個幾乎全程好似麥兜un腳果個頻率咁係咁unununun
搞到怕怕醜醜啲人都夠膽企起身

BTW, 許志安同dj兩年前演唱會已經好多crossover

希望可以搞多啲呢啲show慢慢帶起番個風氣
最尾阿水都話呢啲令佢地enjoy嘅公開bandshow已經係佢地細個903果陣

多次睇會展show 表示，坐响邊嘅聽感好唔同
今次我睇680正中間，好爽

台上亦能「尋回張祖光」全員齊人高歌

仆街
喱句有聲 笑死我

意猶未盡 好想去睇rubber x yellow但本身無聽開yellow

而家先訓醒追post,我嗰邊成班後生女 好好氣氛喎~!

飛已買, 一定要買企位, yellow 一定唔差

好耐冇聽過

阿水插唔倒水算唔算柒左

如果去就一定買企位啦 有得企緊係企
係唔知去唔去好

我係上年十月會展同今年三月澳門都有大嗌呢首
不過都無唱

佢個chorus 炒晒車
講真成場最失望真係dear jane

我都見到
插水兩秒fail，被人推返上台
尋晚係度講但冇人理我

好型

+1 好多show睇啊

所以陳仕燊走去場中間插

如果尋日唱一定勁好笑

好撚正

佢插最前s1班sponsor

sunny之後咪醒行去後面插

903播返尋日凡人對抗命運
仆街，難聽到

浪人都....可能我唔太LIKE 師兄啦

可能因為上次小塵埃…………
所以今次我覺得係正常版 已經好感動
當然都係無supper ver 咁好聽

唱無盡不如唱沙燕

聽到

沙燕的確係幾好J

FB 條片OK WOR

我都係覺得杜生既無盡最難聽

我見雨傘外獨行巴買左 諗住買飛一齊睇
召喚獨行巴

係喎，尋日唱真係應晒境
張祖光

仲有個mon播果d visual 好柒
有一幕係d 燈outfo 果d 波波 然後中間彈左sunny果樣
勁似悼念會

sunny插水條片..班保安1定心諗diu..癡l線樂隊

仲要係只得個頭 件事好詭異

揀喺會展插水真係好勇 成堆凳喺度，人嘅密度低好多，接唔接得住都成問題，唔好講仲要傳

商台探子recap既一小段休眠

真係好撚正

所以阿水fail左

琴日坐果區啲人要dj出尼先識企起身
唱完又唱番低

sunny好似都唔好得去邊
我當場望住勁驚會撞到啲凳

喂睇完香港01個full line up首歌叫8
我之前搵個個應該錯
唔好意思各位巴打

癡撚線公司

大佬正可唔可以唔好咁撚型

好想快d睇重播

睇到安叔已經盡晒力

見到有人留言 開mosh pit啦

開左仲得了

佢之後沙哂聲

好想聽返一家一減你同休眠

睇280 見到好多人早走又多中年人齋坐
不過唔理 照企

今日番工周身骨痛 完全仲係昨日既狀態

我本身毒自680
跟住發現有fd原來都去 跟住跟佢地坐左480啲位 雖然蝕咗但有fd一齊點都high啲 搭曬膊頭一齊跳

我都係 條頸fing得太勁 而家啲筋好硬

算係咁啦 以佢身份地位肯唔理自己把聲出盡奶力
經過今次concert覺得許生好好j

求有無人有錄呢首歌 或者之前既video 都得

阿正好似彈咗好多首歌

聽住商台探子嗰少少J住先

安叔Rock 歌: 下次, 活在當下, 讓愛, 與神對話, 愛是多簡單

ck都係
good night 都係ck 彈bass

尋回張祖光 令一屋窩心覆蓋

麥兜un腳

好驚佢當場暈低

我認唔住笑出聲

Sofina廣告歌黎
得一分鐘
入面仲有衝三小個提子駿

我聽到佢唱凡人果陣好怕唱完佢會死

即場由凡人升天

不過佢算係咁 自己有名氣
明知會走音破音scream唔到位都照做

從來快樂乜在supper裏盛載

好值得尊重

agger! 去到喱個位都願意試新野
雖然可能唔算太夾 但真係享受投入就夠
感覺到佢係真心鍾意同喱四隊band一齊玩

勝利杜真係算係咁
上左岸仲試新野，走出自己範疇

岩
今次真係好欣賞佢
學上幾頁巴打講
今次似party多d,成班fd一齊上台玩咁

仲有細so

喂 笑死人咩
真係凡人對抗命運啦今鋪

係呀 見到佢地勁enjoy, 完全唔似1個show..係1個party,
如果無椅 我諗我地會癡線

完全唔明點解啲廢中可以買飛入場但又坐係度成碌木咁 定係真係有送飛？ 如果知自己唔中意呢啲就咪入場喇

其實有好多係諗住睇杜德偉
入場先知中伏

無佢地兩個

成晚睇住安叔燃燒生命

真係好驚佢會台上中風

無凳會痴線+1

我問講杜生唱錯歌詞既問題好嚴重
凡人控制命運

睇live忘詞無乜野 咁先係live 當然唔好忘到上次叱吒eason咁
公平講 sunny 6號 阿水 tim都有忘詞

其實我有諗過佢係咪特登

歌名都唱錯 我一聽就笑左

個人感覺安叔忘詞特別明顯

SO BADDDDDDDDD

係

好掛住尋晚 如果係麥花臣搞就好

尋日high 得濟
岩岩睇番my903 凡人對抗命運 真係忍唔住笑左

話說琴晚完show係mk見到子通
今日係apm見到sunny

幪面

反正經果啲我都唔知算係咩

話許志安老牛聲果啲巴打
其實以前佢把聲好清，音域仲極廣
係90年代尾開始變沙啞

有冇人知係邊間做sound 同邊個影d 人落mon? 好多時d 聲都係得vocal 出其他樂器連solo 都唔出，影又唔影solo 緊果d 淨係影vocal (好少見到bass佬們上鏡）

唔知你講緊既sound係咪panel

好提子

正呀，咁多巴絲一齊睇

提子+1

睇下17同21有乜歌唔同先

休眠
決定今晚聽住佢同someone like you瞓

搭地鐵見過 企對面

903仲有無得重溫

btw 6號唱緊風箏個時
後面個backdrop 其實播緊休眠MV

係呀 我覺得呢兩首係專登安排做一對黎

聽唔聽到呀廢老同mk
最緊要入場觀眾質素！企足全場！

佢兩個都拍緊拖 唔敢埋身SAY HI

推比班垃圾護花使者同廢老睇

好明顯la

有冇人尋日係做帶位?

如果尋日四（五）隊band可以一齊唱我是樂隊就正喇

真係覺得同阿水好似有啲曖昧咁

sorry我重點錯左

《17安士音樂會》完整歌單

Opening

1. 〈浪人〉小塵埃

2. 〈我的天 我的歌〉許志安

3. 〈Yellow Submarine〉6號 + Tim + Sunny + 水

發現

4. 〈爛泥/世紀末煙花〉6號 + Tim + Sunny + 水

5. 〈昨遲人〉許志安

6. 〈哪裡只得我共你〉Tim + 許志安

7. 〈發現號〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

幻影

8. 〈將冰山劈開〉許志安 + 水

9. 〈Imagine〉6號 + Tim + Sunny + 水

10. 〈迷糊、情慾、對象〉水

11. 〈Travel in paradise〉水 + 6號

放下

12. 〈一家一減你〉許志安 + 水

13. 〈讓〉許志安 + 6號

14. 〈不許你註定一人〉Sunny

15. 〈風箏〉6號

16. 〈半天假〉Tim

快樂

17. 〈影子舞〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

18. 〈非安全地帶〉許志安 + Tim

19. 〈Yellow Fever〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

20. 〈Good Night〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

21. 〈無盡〉許志安 + Sunny

回程

22. 〈山丘〉6號 + Sunny

30. 〈靈魂道〉許志安 + Sunny

31. 〈幸福之歌〉許志安 + 6號 + Sunny

32. 〈流淚行勝利道〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

32. 〈無盡〉小朋友

33. 〈浪人〉小朋友

《21安士音樂會》完整歌單

Opening

1.〈浪人〉周國賢 + 劉浩龍

2. 〈我的天 我的歌〉許志安

3. 〈Yellow Submarine〉6號 + Tim + Sunny + 水

發現

4. 〈爛泥/世紀末煙花〉6號 + Tim + Sunny + 水

5. 〈經過一些秋與冬〉許志安

6. 〈哪裡只得我共你〉Tim + 許志安

7. 〈發現號〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

幻影

8. 〈將冰山劈開〉許志安 + 水

9. 〈Imagine〉6號 + Tim + Sunny + 水

10. 〈堅彌地城〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

11. 〈8〉水

放下

12. 〈一家一減你〉許志安 + 水

13. 〈風箏〉6號 + 泥鯭

14. 〈休眠〉Sunny

15. 〈無盡〉許志安

16. 〈不許你註定一人〉Sunny

17. 〈男人最痛〉Tim

18. 〈最後晚餐〉Tim + 6號

19. 〈說再見了吧〉Sunny

快樂

20. 〈非安全地帶〉許志安 + Tim

21. 〈煩擾中起舞〉Sunny + 水

22. 〈飛天〉6號 + Tim + Sunny + 水

23. 〈影子舞/火熱動感la la la〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

24. 〈Yellow Fever〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

25. 〈Good Night〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

寶藏

26. 〈凡人對抗命運〉許志安 + Sunny

27. 〈與神對話〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

回程

28. 〈Bohemian Rhapsody〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny + 水

29. 〈山丘〉6號 + Sunny

30. 〈冥想練習〉許志安 + 水 + 6號

31. 〈幸福之歌〉許志安 + 6號 + Tim + Sunny

32. 〈無盡〉小朋友

33. 〈浪人〉小朋友

有神快拜

Thanks a lot

浪人
痴線字幕都配埋

咁比較易睇啲

17安士都有唱飛天

有咩？睇返viu冇依段喎

viu重播版本係cut緊d歌架

係喎芝士都cut埋

第11首阿水唱個首英文歌
好想聽返

訪問講到完全唔同，加好多新野
結果出黎又唔算太驚喜
有少少失望

加一 個個震撼 攝場感好正

腎仔真係唱得難聽到 衰撚過busking
成場show最大敗筆

希望快d有人up上youtube
雖然好憎人睇show舉電話

有無影相

唔撚係呀
舉電話做咩

Howie 都有舉電話

佢叫人著電話燈，不過冇乜人睬佢

viutv工作人員 今次如果播21安士 可唔可以播足本版

X2

成日ff我是樂隊有廣東話版就好

呢句真
原本我係想打
「雖然係國語歌
但如果尋日四（五）隊band可以一齊唱我是樂隊就正喇」
不過見到其實山丘都係國語歌先無講

推 想搵返自己

最緊要唔好cut sunny唱休眠
好完美
之後就係阿水唱個兩首英文歌

一首不剪就最好

一首不剪

Kennedy Town都咪剪呀

3粒鐘，仲未計廣告

星期六，日 9點播到12點幾一點

如果係
Supper Moment
ToNick
Ccm
Kolor既話

應該會全場high 足成場
全部熱血歌

可能會剪走一爛泥(Tim支咪出事)

但有啲抒情歌都好正

但dear jane嗰啲就
不了
玩番咖啡因眼淚遠征Yellow fever咪好

J到出血

幾時先有清晰版呀

好好j呀

阿正手結他加陳仕燊把聲
想J死人

如果出cd就好（應該冇咩可能）

雖然我好鐘意六號把聲 不過呢首休眠cover黎講 Sunny有超越原唱既感覺